有冇人隻貓咁痴身

點解隻貓見到我上閣樓張床訓,要係咁喵喵喵跟住想彈上黎搵我,
明明我老母係出面

整開張床就會見佢申個頭彈出黎

好撚得意

人地想趕你落床咋

個鼻好粉

眼仔碌碌